{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047712",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3012441",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "라마다 서울 신도림"
    },
    "text": "ラマダソウル新道林は現代的で快適な感覚を反映して設計されたホテルとして有名です。 当ホテルは、旅行者やビジネス客のためのきめ細かなサービスを提供しています。 位置は1、2号線の新道林駅広場から徒歩5分の距離にあり、アクセスが便利です。 ホテルは総客室数104室で構成されており、周辺には新道林駅、九老駅、道林川駅など近くの電車駅があります。 ホテルは韓国語で案内支援をしています。 朝食は1階のカフェララレストランで提供され、利用時間は午前7時から午前10時までです。 朝食はインターナショナルビュッフェで提供され、朝食の利用料は大人29,000ウォン、小人17,000ウォンです。 駐車はホテルの裏門に位置する駐車場が利用でき、無料で利用できます。 ただし、週末はウェディングパーティーにより駐車場が混雑することがありますので、公共交通機関をご利用いただくことをおすすめします。 ホテルはビジネスセンターやフィットネスセンターも備えており、便利な設備を提供しています。 訪問者のレビューによると、ホテルは清潔で静かな雰囲気を持っており、良いルームサービスの食事としても有名です。 周辺にはアクセスしやすい便益施設があり移動が便利であり、朝食もおいしくスタッフが親切で快適な宿泊ができます。 部屋のコンディションもいいし、値段の割に価値もいいというレビューが多いです。 全般的にラマダホテルは親切で清潔なホテルと評価されていますが、チェックインの応対と部屋の清潔さには若干の不十分な点が見られます。 ホテルは再訪の意思も高い宿ですが、週末にはウェディングホールを利用するお客様と宿泊客が一緒に混雑するため、ロビーやエレベーターが混雑する場合があり、駐車の際には注意する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラマダソウル新道林はどのようなホテルですか？",
            "answer": "ラマダソウル新道林は現代的で快適な感覚を反映して設計されたホテルです。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこにありますか？",
            "answer": "ホテルの位置は1、2号線の新道林駅広場から徒歩5分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルの客室数は104室です。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような電車駅がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には新道林駅、九老駅、道林川駅など近くの電車駅があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "ホテルの朝食は1階のカフェララレストランで提供されます。"
        },
        {
            "question": "朝食の利用料はいくらですか？",
            "answer": "朝食の利用料は大人29,000ウォン、小人17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場はホテルの裏門に位置し、無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ホテルにはビジネスセンターやフィットネスセンターがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルの評判はどうですか？",
            "answer": "ホテルは清潔で静かな雰囲気を持っており、良いルームサービスの食事としても評判です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックインについてのレビューはありますか？",
            "answer": "チェックインの応対には若干の不十分な点が見られるというレビューがあります。"
        },
        {
            "question": "ホテルへの再訪意思は高いですか？",
            "answer": "ホテルは再訪の意思も高い宿です。"
        },
        {
            "question": "週末には何が混雑しますか？",
            "answer": "週末にはウェディングホールを利用するお客様と宿泊客が一緒に混雑するため、ロビーやエレベーターが混雑する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 544,
        "QA": 436
    }
}